有冇人秒回下我 - 一齊黎玩四子棋

我玩

好呀雲雲

咁多行

咁你開場?

呀姐同我講一講嘢就冇咗1001

係我做既

爸爸

蠢左

WIN:

我又玩

你係咪唔識玩

好呀油油

黐線而家先知可以咁玩

你先

放到底 佢唔會係空中

辣油 VS 黎仔

高手 我輸了

承讓

係咪會有讓賽睇

點會

好難講

放得工未

放左

我呢

未呀你

女神 VS 黎仔

可唔可以解釋下 睇唔明 唔該晒

又幾有趣
BTW背景用白色小丑神會唔會好睇啲

共你親到無可親密後 便知友誼萬歲是盡頭

我們也應感激這些 愛的代價

也許這種愛剛足夠 散步然後吃喝 誰也別多口

回望初戀為何未殺出血路
才能體會到
愛只懂容納愛 說永恆還太早

無法一起都總算愛過些人

能忘懷嗎 淚誠實嗎
未忘懷的 要怎麼火化

也許沒有身份 相親相愛更開心

沒志氣我未配你 眼看他將帶走你

一齊玩四子棋？

今天你避談實相

玩左了

修葺那牧童飼養白綿羊

我嗰個斷咗

你斷左

諗咗啲咩

想找快樂何不飛奔抱住他

🔪🔪🔪

唉

好殘忍..

強裝寬容就算累 你不安是我不對

你開場

係咪咁樣？

木人

油

雲妹

Have

我又join

唔洗驚 我好人黎

毒餃

毒熊

唔覺

咁邊個先係好人？

木

岩岩忍完hxxxxxxx

全post最好就係我

Real

全post最毒係我

咩嚟㗎

不了

咩事

hi

Hi

爽

餃

尼

有乜做緊

睇 YouTube

肚餓

唔會係空中架...

女人真係好煩

你

唔係五子棋咁咩？

試過king姐ok

😊😊😊😊😊😊😊
😊😊😊😊😊😊😊
😊😊😊😊😊😊😊
😊😊😊😊😊😊😊
😊😊😊😊😊😊😊
😊😊😊🤢😊😊😊
再玩再玩

😊😊😊😊😊😊😊
😊😊😊😊😊😊😊
😊😊😊😊😊😊😊
😊😊😊😊😊😊😊
😊😊😊😊😊😊😊
😊🐹😊🤢😊😊😊

😊😊😊😊😊😊😊
😊😊😊😊😊😊😊
😊😊😊😊😊😊😊
😊😊😊😊😊😊😊
😊😊😊😊😊😊😊
😊🐹😊🤢🤢😊😊

生沒可戀

佢真係唔識架喎

柚

啱啱跟師傅學完掌相,試下功力

笑死

你收工

real
溫書未

食飯

me準備去食頹m

雲哥

正

fat了

聽講你型到溝到女

佢好勁

我食toast box

珍

jealous

自私食

真 我好勁

幾時介紹

驚你地恰佢

聽講你地個個都靚仔靚女

係 得我輻射樣

浮雲大師

呢到最靚仔浮雲哥

雖然佢哋嘅娘惹米線鹹咗少少
但係佢哋嘅喇沙做得唔錯奶茶都幾好飲

我輻射樣

顏值高人品好

又扮

唔好吹奏

邊有扮

我仲輻射

真

咁靚女

認同

有幻覺？

明明最靚仔係你

真要j

唔使氹我啦

+1

全新歌曲：明明你已很靚仔

@明明

我J你

歪

不男唔氹人

狗姐

唔好玩
台主既女邊個夠膽恰

真 有我保護佢

@雲雲

J雲

等緊你介紹

我鐘意你

咩

不

同我玩黑白棋？

J你

我自己有

放工了！！！！

食飽係屋企攤緊

咁快....

real頹m咋嘛

有冇試杯奶蓋

無屋企樓下金拱門無cafe

我訓醒 你已經食飽

食埋先番屋企

訓晏教 好爽

好快無得訓

仲有一星期

廢話

食快餐就最快嘅

有

大家都唔喜玩

學襯衫

個個都去曬拍拖

橙橙唔得閒

淨返我哋呢啲真毒

你有拖拍

燒雞翼～

我鍾意食

但會肥

真！

唔食都肥

好味

悶

悶到爆炸

你冇打機咩

電話玩完了 得幾個鐘懶得開ps4

悶到就快發毛

真又無人推post

佢地唔係真毒

realonly me n u

Always

we real toxic

次次都係 我同你

real可以開個post兩個自己推哂佢

真
真毒限定

攰到仆街

仆未

lm等睇

仆左

邊條街有無影相

咁7 即刻起返身

但想睇人仆街

搞錯 呢啲時候緊係要selfie打卡渣架

好煩

咁執著做咩

sor囉

有嘢唔滿意做咩唔當面講

已經好攰 仲要睇一堆字 我想1130訓呀屌

要加油

水瓶座 就係痴線架啦

玩4399

呢啲全部偽毒

大家玩左iq題未

毛先生？

個個都話高質 但我唔覺

台主開咩post都高質架啦

試下謙虛啲

會唔夠型

想食炸雞

讚嘆台主感恩台主

Kfc

平身

聽日去

台主點會唔夠型

最型係你

Lm等睇圖

台主痾屎都型架啦

小妹唔痾屎

靚女先唔痾屎

小妹係

你係行型路線

又型又靚

唔得太完美會招人妒忌

驚了

出街比人打知咩事啦

邊個夠膽打我

唔打你揸你囉

驚了 唔出街了

低調啲

佢係偶像派

成日係個天到浮黎浮去 又瀨尿
仲話唔出街

邊有瀨

早兩日先瀨完

唔瀨了

再瀨就打散你

散了

巴西預言家預言 2019年5月23日9點 香港出現黎克特製7級大地震(1)

準備binc

學習成熟也因天真過

不再講 人須經過甚麼 會更加強壯

你係雲

你係薯

早

台主幾時帶女女出嚟

日日帶佢出去玩

你地玩咩

唔話你知

係?

冇人

沖

好飽

肥了

我都肥了

🌧🌧🌧🌧🌧🌧🌧🌧🌧🌧🌧

又瀨尿

小妹受驚

受左咩

我個夢

春夢？

追我post

預言師？

說好的地震呢？

貧僧施法擋左呢一劫

Binc

震左

尿震姐

Real
好大雨

無人

食ing

食乜

我放棄 好攰

咁快放棄！

放棄咩?

我想變成你

巧勁

J出血

i miss pybb

Find her

頭先食完好西

Tst？

怯

渣ga

係🤪

呢間都ok

嘩好正

佢好蠢我好攰

自己

好正

識食

J死

唔好

有冇男人可以咁正

就快

我都想知

未遇到

好型

不如組團

冇

人

記

得

我

男人唔蠢就好型

支持 一齊

皮

咁我未唔型囉

你咩原因

大隻型撚

hohi

呢句野有怨念

見多識廣

揸揸

有追post姐

摸摸

名言

一人一邊

hihi

正啦

咁我呢

你好

揸我

感覺個湯底會好鹹

你又join咁我地輪流揸

嘻嘻

好手感

怎麼我眼內 人人像你 人人是你

開心不？

雲妹有做深蹲

大大力

占面

雲b

我都有努力做架

有無仆街感

沿途萬里
完全被封鎖
前方街角尚有幾多個
徘徊著 未散的 靈魂在共我拍拖

汪汪

少少

挑戰落樓梯

我唔想look落去

一直唔明啲花有咩意思

好刺激

下次一齊試下

咁又唔好太刺激唔啱我既

咁睇住雲妹look

can

Lm等睇

小心碌落樓梯

應該係擺碟靚啲掛你又唔會食咗佢
不過我而家先見我影得咁暗
你平時會唔會食埋啲芫茜？

早抖啦 呀婆要訓教

狗婆婆？

你係我架

人生失敗

世界上冇

Sweet💩

狗姐好型

余浩宗

好在你個個型

係 好眼訓

晚安

型個屁

金太型

叫我做咩

再講多次唔可以凌空㗎

依句係個post重複左幾多次

我都知我太型別羨慕

唔會
擺碟但又唔食得既 真心覺得戇鳩

大家咁話

太羨慕

但係啲肉幾好食

佢哋唔識玩可能

連鎖大茶樓?

連鎖同埋快餐就冇咁嘅質素啦

唔蠢就型架啦 bb講架

見到枝鉛筆 即時LOW左

我由今朝睇到依加依句見過幾次

我唔識好似啲ig港女咁樣影食物

使唔使同你示範一次

嗯 一直無進步過

我識玩架

我知你講緊我

近排沒開檔 星期六睇下點

😊😊😊😊😊😊😊
😊😊😊😊😊😊😊
😊😊😊😊😊😊😊
😊😊😊😊😊😊😊
😊😊😊😊😊😊😊
😊🐹😊🤢🤢🐹😊

😊😊😊😊😊😊😊
😊😊😊😊😊😊😊
😊😊😊😊😊😊😊
😊😊😊😊😊😊😊
😊😊😊😊🤢😊😊
😊🐹😊🤢🤢🐹😊

😊😊😊😊😊😊😊
😊😊😊😊😊😊😊
😊😊😊😊😊😊😊
😊😊😊😊🐹😊😊
😊😊😊😊🤢😊😊
😊🐹😊🤢🤢🐹😊

😊😊😊😊😊😊😊
😊😊😊😊😊😊😊
😊😊😊😊🤢😊😊
😊😊😊😊🐹😊😊
😊😊😊😊🤢😊😊
😊🐹😊🤢🤢🐹😊

我講笑咋

😊😊😊😊😊😊😊
😊😊😊😊😊😊😊
😊😊😊😊🤢😊😊
😊😊😊😊🐹😊😊
😊😊😊🐹🤢😊😊
😊🐹😊🤢🤢🐹😊

好悶

😊😊😊😊😊😊😊
😊😊😊😊😊😊😊
😊😊😊😊🤢😊😊
😊😊😊🤢🐹😊😊
😊😊😊🐹🤢😊😊
😊🐹😊🤢🤢🐹😊

清ching

訓未

木咁早

芒緊邊個帖

木 唔上連登了

呢句野冇邏輯可言

我而家講緊假話

黎緊6月都仲有

型喎

點會呀你

頭先爆完人
要平靜返啲情緒先
而家仲心跳得好快

準備好犧牲未？

好驚

借你啲力量比我去鬧人

驚咩?
聲大有道理
我D力量沒哂

大佬

頭一次顧慮我沒動人條件
懷疑全是我問題 沒發現

我型啲

利害了

仍靜候著你說我別錯用神

我要

我想唱K

不用怕
大啖抖下氣先 冷靜啲先

Okay I’m yours

但你有仔仔

日日返工聽住歌做嘢

無衝突呀
我係你 佢係我 你都係我嘅

我以為你日日返工唱住歌做添

可唔可以俾我愛人我
我就退出連登

你嘅愛人 係到
唔準退出呀

我痴線架

平時我番工都係咁對住個客

有一種悲傷 oh
留在我過往 無法遺忘 oh
有一種悲傷
是你義無反顧 讓愛成為 我身上的光
給我溫暖 卻不准我遺忘
有一種悲傷
不想要與你分開 思念才背對背張望
你是所有 你是合照一張

溝佢

好可愛

識嘢wo

肯定係可愛唔係痴線

肯定!我話嘅!

但我比人話痴線

邊個!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

我同事明明佢都有唱
我細細聲炸嘛

佢有仔

唔關事架
我有fd都係搶到人地條女返嚟lol 而家仲好幸福

不了
會衰9千9百9十9世

係咪要

我會......

點解

why

咁識玩

呀 唔記得左sorly

我要做你現任!!!!!!!!!!!!

餃餃餃

我終於訓醒

Can

好早炸喎

就快返工 要正常返

幾時

我學識左架啦

6月1

搵錢再去玩

so fast 唱多晚通K先返工

咁大鍋

我返pt ja ma

5月31唱 6月1番工

係

好難估

都搵錢 再去玩

好攰
傾多8mins就做嘢

加油

已經打算6月尾 去旅行

想死

去邊

估唔岩又死 估得岩又唔知點做

唔好啦

要個半鐘內嘔成份嘢出嚟

想去泰國

rich

貴啊出面買

咁咪岩囉

邊到rich

咁仲唔快啲做

你rich more

之前都有朋友問我去唔去但唔想去

真.....................

I now no rich
I poor guy

我明了

我要8月先去到

點解啊

我未開機呀個腦

唔..唔是架

未去過bkk

因為想去台灣 日本多啲只可以去一次

我幫你開

go華欣

因為我未返工

想去就再去

Can eat seafood?

要醫生..

要了下個月同屋企申請下先

我想放假 我要放假

唔...唔是架

我通常先斬後奏

我咪係醫生

快了

會比人殺

Nooooooooooo我聽 我聽你電話

做嘢先

我唔理

只怪我自己

有一種悲傷
是你義無反顧 讓愛成為 我身上的光
給我溫暖 卻不准我遺忘

適合既人會係適合既時間出現

今晚姐係木人

@肥皮
[必入] 喺香港生活如何提防警察

有我

挽留

秋秋秋

也許沒有身分 相親相愛更開心

好快姐

看見你走不得已 要挽你手卻太遲

4個鐘

慘淡在是我知不能回頭
欺騙我能約定未來回頭

忘記我 不要緊 等不到 我都等

天開個玩笑不要極不忿

好快咋嘛

公司有人帶左個B返黎
好打意

幾歲

地球上最邪惡既生物

走啦

一歲都未夠
俾我搶左黎抱

好想比隻手指佢捉住

之後啜手指

好qq

你等啲咩

有排

乖 好快

得我a0

有負皮 笑死我

唔抵得我a0

吹啊

吹你唔起

Hi all

一到放假成班偽毒出哂去

得我啲小薯上登

我重

唔係呀，我係度

你出左黎食野就唔好禁電話

爽爽

爽B

黎仔

皮皮

嚇，你係邊個？

個個都掛住禁電話

我冇出喎

下你地去邊

你不要走 不可以走 停下來！

呃咗我出來 依家毒自一個人的晚餐

尖完

個個都出又唔約

狗姐 有人關心我地晚晚入睡時間

LM

約左

玩咁大

牙軟好靚女

帶我去

屋企頹爆look都靚
@辣辣

好正 快點上黎

星期五個個都出哂街

個個出街 你估個個都想出街咩

無街出

想唱k

你坐係度梗係冇街出啦

我畀猛男夾住 你估我真係想俾猛男夾咩

我建議你即場清唱 高歌一曲

轉左場 同緊狗姐去食甜水

5月31同餃餃唱通k

好大

唔支持
我6月1要早起

想識

係屋企坐

我既狗姐大d

比番bb我

我都想 得閒可以格劍⚔️

我五音不全

拎左電話未

me 岩岩先拖住佢

我要返工

我不需要 狗姐在我旁邊了

唔敢 我驚佢女朋友溶咗我

比番我

約第二日

分房瞓啦你地

邊個我幫你問

佢晚晚搞到我洗床單

唔問啦，你咁忙

番工

家暴

唔洗怕啦

狗姐愛騎馬

唔想知

狗姐好正

我都覺

佢屬於我

笠 隔離嗰猛男力場太強了

馬狗騎乘

佢最愛做晨操

大家係咪唔記得左我

對大家好失望

試閘fit唔fit

中出妹

你好勁

哦……我記得……你咪係xxx

我叫唔撚屌 halo

出來🍻

🐎

真毒唔敢

請中出我

下。。。我唔得。。。

唔怕啦

你一日開勁多po。。。傳染頹野比我